音樂遊戲玩家揮手

重有無音game玩家？，街機，手遊都好，好似無咩人玩咁

悠閒玩家

玩咩game多？

手機game

手遊依家有咩音樂好玩？我玩街機音game多

Maimai 太鼓雙修

但兩邊都好廢

我手下玩太鼓switch
見佢全魔鬼級全爆
佢話用ssitch touchscreen 打勁易
我就同佢賭
買dlc叫佢即場打
我輸就買俾佢全套dlc

結果佢一打10星就滿分。。。
我就咁冇幾舊水

你咪大佢😂

我iidx 5段新手，鼓機7500，不過iidx 係屋企玩多😀

玩過beatmania算唔算

同路

算 5制個部？

我發覺好少人玩鼓機同iidx 係咪因為太難上手？

舊世代dmgf
DJMAX (Technika除外)
而家課金玩緊PC GITADORA

想睇，😂gitadora我玩鼓

你地有無discord,開個群交流下，有時大家都可以開個直播交流下

其實依家手遊有咩音game玩

多數都係落機鋪

我好廢，GF 3掣轉5掣都未完全適應
DM 直頭適應唔到，遲d諗住搵套平DTX402睇下會唔會好d

我都想知😂我只係知有d街機game都有出手遊但係就難操作

係屋企打點打都得啦，慢慢操

DM我就教到你，gf就不嬲都唔鐘意玩無煲開

以前有玩開
唔係話重度玩家
不過都叫鐘意玩
最鐘意我㩒制嗰下聲完全fit到首歌嗰種feel
後尾喺度諗
我想喺音game得到嘅嘢其實玩真樂器都可以得到,可能仲會得到更多添
之後就轉咗去玩樂器,冇再玩音game了

我都有玩真結他，所以音game只係玩iidx同埋鼓機兩隻

Iidx制，係屋企玩正，用個7.1耳機

幾千銀未跌過價，唔捨得買

玩緊咩樂器

宜家有玩lanota同arcaea
rayark依間瀨共公司就收皮先

bass guitar

以前有玩jubeat
後尾機舖開始少就轉咗玩手遊

初音啦 應該俾到你街機既感覺

Bang dream同d4dj都好多歌玩

洗衣機/中二玩家
不過連登好少post傾呢啲街機音game 之前有個jubeat po都沉埋

舊版DM & GF, BM都有玩下
當年DM為左上1350分, 搵打手幫我打cymbal

唔記得打歌名 DAY DREAM

以前舊版DM GF年代成日浦機鋪
GF有1500分
DM 好似得11XX分左右,不過係HEA玩唔推分
新版練過下,不過太貴所以冇再玩
其他音GAME 每隻都玩過下,RB算係第二隻玩得好同埋有心機練

ddr drs玩家

音G不耐係小眾, 而且無乜野可以傾 睇上去熱度低係咁上緊啦
以前機舖果種擬真樂器同dj盤真係唔係好懂玩, 門檻好高下

之後psp同pc主玩djmax好感謝介紹比我既同學, 原來我都鐘意玩rhyme game
之後就無去過機舖了見過洗衣機, TECNIKA同魔方 都想玩
但都無乜時間去練

osu mania 4k

pop’n music 新手
41-42
有買DJDAO喺屋企玩

休閒玩家
街機有玩sdvx/中二/間唔中掂下wacca
電話有玩tone sphere / arcaea / ravon，以前有玩rayark旗下啲音game但係而家不了

Jubeat

仲有無人玩jubeat

全修玩家路過

大制
rich

OSU

以前好鐘意玩o2jam
而家得OSU 7k 頂住先

n年之前玩過鼓機，去到v7/xg果代停咗無玩，上年開始玩返，隻左腳完全唔識踩

maimai 打左2年幾
由milk plus打到finale
再打到dx